意大利護照同居留權點先拎到？

意大利有人邀請我去做 居留簽證就一定冇問題

但要由簽證到居留權再到國籍 個流程會係點？

上網搵極都係得啲仆街支那人教人直接呃國籍